wtsapp sticker group (香港人only)

sticker/動態stickers 分享
各位巴絲打有興趣可以入

(請注意個人私隱安全）

jeng

fulled

咁快就爆?
仲有無group入?

Fulled

滿左

有冇新group

求新group

仲有冇group可以入？

仲有冇位可以入？